★返工=?? 拖欠半年薪金 逾10工人北角衝馬路追薪

北角英皇道338號一幢商廈對開，早上9時許，17名負責水務工程的工人，包括16男1女聲稱被拖欠薪金，聯袂到上址擬向判頭所屬的公司，追討欠薪，並且拉起橫額抗議。現場消息稱，期間有工人一度衝出馬路，警方接報到場勸喻後，工人返回安全位置，資方正派出代表到場了解。

據工人稱，他們開工的地點分別位於荃灣及青衣，部分人遭拖欠近半年的薪金，涉款近250萬港元。

返工=賭搏(唔知有冇糧出)

資方A 資方B

香港打工=slave

x2

半年先追

slave都會有人權組織出黎幫手
香港打工仔=乜都冇

勞工處呢？

只要有工返 哪怕無糧出

返工=人生最大樂趣
有工俾你返仲想出糧

this is hk

佢地自己有糧出，就OK

馬屎：我OK就得

垃圾搞亂社會

聽講勞工處調解主任都要交quota
工人去到求助
主任為咗跑數都只會勸佢接受三折出糧
而做得最陰質嘅主任就會獲晉升為勞工事務主任（Labour Officer)
起薪點五六萬再加供樓津貼

之前仲有人話判多幾層係正常